【突發】【721香城Online】水魔法師終極攻略！！！

由6/9講到依傢嘅水魔法師，你老母一次都未出現過

依傢就特登開Po廣招所有有志轉職做水魔法師嘅同志！！

廢話唔多講！！

水魔法4大好處

1.遠程攻擊
玩過咁撚多次都知啦 近戰有幾吃裝
魔法師輕裝就玩得 門檻低又安全

2.擾亂敵人
水魔法最強大嘅係可以封閉D怪嘅視野 直接落Debuff攻擊力減50%
保障近戰勇士安全

3.高機動性
玩Hit and Run 瘋狂拉打班近攻狗

4.低殺傷力
跟本就係和理非天職 贏盡輿論

水魔法練成

1.水氣球

2.水性乳膠漆

記住係水性啊！！TK咗都可以用水洗

3.茄汁樽

4.練成！！

效果圖

水魔法師嘅加入將會大大增加各位玩家嘅遠距離作戰能力
祝各位玩家武運亨通 Be Water Magician

友軍相關Post
[721] 彩彈戰術，實測報告

同大家分享一樣兒時玩意，射乳膠漆廁紙

推

五大訴求
義士一個不能少

721 三點維園
頭盔 電筒 每人一個

推呀 屌你老母

五大訴求
義士一個不能少

721 三點維園
頭盔 電筒 每人一個

善心打破0的回覆

推
最詳細嘅攻略，加油！
721

今次我要見到有顏色

要D狗五顏六色

推啊

推

[Ver. 2.0] 知己知彼 百戰百勝 圖解香港警察裝備

強力水槍用唔用得著？

尋狗

尋廢老

今次我要見到啲狗五顏六色

五大訴求
義士一個不能少

721 三點維園

乳膠漆射唔出

721，金鐘，改變歷史。不撤不散

氣球係難入
但係方便丟同派比人
各有各好

碌咗個一蚊去銅鑼灣
希望721巴打們幫手搵搵

準備好做水魔法師學徒

塑膠彩呢?

仲有墨水

聽日進行實測
睇下work唔work

用水樽擠入去就唔洗水壓

好感動

大家各自發揮
最緊要D狗五顏六色

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港！沒有暴民，只有暴政！

兄弟爬山 各自努力
不割蓆 不篤灰 不分化 不捉鬼

七大訴求
- 全面落實雙真普選
- 永久完全撤回逃犯條
- 釋放所有反送中被捕抗爭示威者
- 成立獨立調查委員會
- 撤回暴動定性
- 永不實行社會信用評分系統
- 收回多功能智慧監控燈柱

721! HONGKONGERS! ASSEMBLE!

墨水當然fit啦

721，金鐘，改變歷史，不撤不撤

認真，大家唔好睇完就算，以為有其他人做

真 每個睇完嘅人都做將會發揮無限力量

繼續推

油彈有冇得諗

721

金鐘咪好多天橋嘅
平時起天橋上面食花生嘅和理非收任務啦！

［學術討論］有圖 近戰視線篇

借位

漆彈真係值得諗諗點樣落實去執行

作用係?

人地對家噴野大枝果啲最遠幾米
你呢啲裝真係小朋友level

記住瞄准D

水槍呢

係油上面跑都幾難，同埋捉人果時手套有油點用力

推 721港島見
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

我想做風魔法師
可以做乜？

掂，有諗頭

比啲顏色佢地睇

加埋噴.....你們懂的

開大風扇吹乾D油漆

從沙田一戰突發奇想
如果水魔法從天而降的話

我今次要有顏色

咪就係 水魔法係6/9已經有人提起

忽發奇想，啲狗怕跌咁會唔會氣球裡面裝油都可以考慮

721 人手置頂

Up

7.21

二轉強化，升級為生化武器「尿彈」！

有得諗

兩個字 難裝
都係分開好

ok

諗返起中學玩過進階版既津路水炮
水彩(整色整水)+紙黏土/生粉(增加黏性)+水+津路水樽
水系法師帶定個有洞既樽蓋
唔出招就收好係道具袋, 出魔就換樽蓋
誤中隊友用水可以洗走
但中左敵軍, 然後d紙黏土乾左就開心了

大家唔好學, 果陣中學雞先玩呢d野

有諗頭 但係有洞樽蓋已經買少見少

出冰魔法得唔得

我無野講

發夢見到

加生油入去個氣球可唔可以令狗線低???

自己用鋤/鉸剪開
普通樽裝野飲既樽蓋喎
巴打你中學未玩過津路水炮?

pish

得 幫友軍降溫

幫自己友降溫

721港島見！

洗曬D顏色點算啊

唔知點解覺得到時會太多油漆
反而唔夠膠袋同噴樽用
係咁嘅話係咪兜頭淋過去算

啲煙頭好高熱
仲要成地油

係咪保鮮袋會方便啲

飲完一箱可樂，拎去金鐘回收先

我覺得係！屋企有冇？試下

保鮮袋會唔會太厚太實

兜頭淋射程低
所以有氣球就可以現場無限製作

我加入 721見

請手足買多d水彈 唔要普通氣球

真。顏色革命

幫手share

其實之前有巴打提過用蘇打做，成本仲平D

難爆

[緊急]金鍾online7.21新副本必備神裝

今日買左件神裝，你地有未

冇錯係水彈

推721

《科技樹》實測-遠距潑漆畫-教學「多圖」lihkg R&D推薦

推啊

推
推呢個

五大訴求
義士一個不能少

721 三點維園
頭盔 電筒 每人一個

巴打個方法好掂

唔理衝唔衝 721金鍾

呢個我都幾想做有冇隊
btw最後老鼠膠係咪收左皮？？

仲有水魔法師應該要包埋油

一齊推啊～我鍾意你個茄汁樽
想做下實測

lm

有啲難買，未買到 做唔到實測

油係絕對可行

真

到步先整？

我應該會去買，有乜邊隻係有奇效

要諗得全面d，如果d狗上哂色，hi落自己友到咁點幫自己友

請問電筒用黎做乜架呢?

講到似層層又冇人落實

你呢隻好似唔係水彈球

水彈球

拍佐爆果吓但唔知點傳video
想睇請教吓我

你係咪課金送大支野比我先

7.21希望大家唔好再只用膠索帶！！
已經唔再係小朋友做勞作嘅時候 希望大家宣傳開去
去五金 買火線 約20蚊就一紮！ 好易紮（用s形掛勾/六角匙就綁到）
但好難解

扎鐵佬有野講！！！

無鐵馬啦
不過準備定都好

二轉

係
+因水氣球勁容易爆

反偷拍反拍攝

［7.21必需］帶電筒，帶電筒，一定要帶電筒！！！

邊走邊洗就得，d色乾之前都係洗到，但d狗一黎冇咁多水隨時洗，二黎佢唔可以走開，個陣會散，同埋趕示威者要靠人數，佢走會收皮

換3 用水洗

hi到都難救啲，不過用水就可以即刻沖走

求救 照偷拍

希望有人做

youtube upload share link?

1.）撤回逃犯修例
2.）撤回暴動定性
3.）無條件釋放被捕示威者
4.）追究警方暴力濫權
5.）香港要雙普選

兄弟爬山 各有各做
多你一個好多
約定身邊啲親朋戚友

721去維園!!
721去維園!!
721去維園!!

光復香港 重奪自由

準備篇：
等我為大家回憶下決定721去定唔去

[721見] 如何正確隱藏身份 (整合+進階篇)

心理篇：
【7.21】小妹想請所有人去之前一定要入嚟睇下

721嘅和理非入嚟，你地係保護勇武嘅最後一道防線

721，和理非唔該，今次到我地保護勇武

物資篇：
情人眼裏出物資 ： 執笠倉 平貨攻略

裝備篇：
[721 - 裝備] 眼罩都係時候要進化！！

【遊戲更新：終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你～～

戰術篇：
[721] 彩彈戰術，實測報告

721 一定唔可以打死狗！！！但我地可以羞辱佢地！！！

理想篇：
721最終決戰終極升級大法

721成立香港臨時政府！

尋狗

尋廢老

721香港人加油！

帶呢個加青色顏料可以嘛?

唔好希望，每個人都要行動，唔好期望咩都要人準備比你

比d顏色佢地睇

近戰嚟

前線示示小心 TK ，萬事小心 ，到時很撤救人都靠晒水魔法師！

啱 撤退一野車埋去致盲隻狗就走得

還以顏色！

比D顏色佢地睇

係！

我知大家好期待遠距離施法
但水魔法師最好留返啲招等後撤時用呀

有鋼鍊比正評
721見

啱啱行IKEA見到 $5 有60個 size 啱啱好嘅執屎袋，唔洗周圍搵水氣球啦！一陣實測埋再Po結果

721 港島見 ! !
「全部同我將push改做721港島見」! ! !
唔準再推再Push

我無嘢講

推！

等巴打好消息

721

【突發】【721香城Online】水魔法師終極攻略！！！

留名

721
【突發】【721香城Online】水魔法師終極攻略！！！

Push

唉 怕一dum野俾d on9仔話鬼

7.21見

GOOOD!~!

有冇人想組隊

呢個一定要推

721 最重要嘅物資

721見

噴罐會唔會好d？不過我唸貴好多。

721建未來

721打老虎

721金鐘

提意用老鼠膠

呢個用嚟對水砲車用
但膠好難入落水彈

推 轉職啦

有無可能分生水同飲用水
因前線唔多夠飲用水用

生水部分用空樽入廁所充填

721去金鐘

點解唔買噴漆直接噴落狗頭盔

香港人創意無 點知會唔會有其他代替品

721推

咁應該對恃緊嗰陣掟定佢哋衝埋嚟先掟？

721港島見
推721post,裝備post
文宣要做足，fb,ig,
落街派傳單、遊說、講黑警仆街野
連儂野宣傳

自己Account 喎

睇呢條啦， 同一樣嘅野

注意事項， 呢種汽球質地非常薄， 你太大力就會係自己手爆， 所以唔好太大個，但細路仔都撙得爆， 建議用洗頭水樽pump去入， 因為質地差唔多

汽球專賣一定有， 有時文具舖都有， 要寫住water ballons 嘅先係

以下呢隻連銷鎖玩具店有

水彈球要係邊到買?

推上熱門 置頂

運輸會唔會好難？

前線要擋, 噴漆要好近先中(1-2尺), 遠散開就無用

對恃緊嗰陣整定再派比其他人
佢哋衝埋嚟嗰陣一齊扔到佢五顏六色

我剛試佐保鮮袋， 要好大手先爆， 效果唔理想

巴打有料

721見 不撒不散 大家準備好物資 加油呀

普通文具鋪都有

老細加隻生蛋唔該

淘寶10 幾蚊100個

《科技樹》實測-遠距潑漆畫-教學「多圖」lihkg R&D推薦

有巴打諗到呢個方法都幾好

賣魔術汽球嘅就有， 有啲文具舖都有

大型連鎖玩具店

絲打

push

細個玩顔料好容易搞到自己
比老母見到就會比佢鬧
所以要搵定備用衫褲
個袋就搵大膠袋包好
有咩事即換

認真一問，應該運材料去現場入定入完運啲彈彈去現場?

用1L水樽裝油漆 每人帶一兩支

可否做油之魔法師

顏色係至盲用，臭雞蛋係精神攻擊
屬性唔同

Okay wo

721 維園見1）有人講咗「唔好再覆」就唔好爭住屌一毛、恥笑一毛，亦唔好跟住留「唔好再覆」，否則等同推po。 2）俾正負評前睇埋最後一頁，唔好俾第一頁帶風向。 3）新聞po睇日期先覆，小心一毛伎倆：有人推舊po、出引戰po、傳聞po。最後，721去遊行！

唔好掟中義士，上左色畀狗追

水魔法師包唔包臭魚罐頭？邊有得買？

新職業：水魔法師

［721 裝備］ 史上最高CP值神器現身 打GTA一人帶一份報紙

個職難轉又少隊友嘛
不過而家改咗版應該易咗招隊友
不過背包空間細依然係個嚴重既問題

淘寶，認真

呢隻game真係有好多職
=================
唔理衝唔衝 721金鐘
721 和理非都要Full Gear

冇account

前線配埋噴漆啦，反正點都打唔痛啲狗

佢衝個下就要大量施法啦，仲有油

邊度有水彈賣呀??

睇沙田就知重要性了 特別係講緊商場

用茄汁樽

用番外賣杯唔好？又平又易整又唔會溢到周圍都係

推呀屌你

推～～～

聽日進行實測

721!

[突發] 民建聯用賤招720介走721遊行人數

拋磚

唔知大家仲記唔記得有個畫面係有個玩家拎路邊淋花嘅嗰條水管嚟淋煙頭？
(Sorry，搵唔翻嗰條片)
我諗我地可以參考一下

道具
路邊嘅水閥結構應該大致相同
(求任務路線鄰近玩家fact check，同埋睇下路線鄰近道具數目，有錯求屌)

裝備
水管

水管卡扣(連手擰)
加固水管與裝備嘅連接

內四角匙
開技必要道具

士巴拿
作解鎖道具用途

強化配件
水管轉接頭+不同槍頭

解鎖方法

強化方法

07:45
加強水壓
加上唔同槍頭，可加強單體攻擊力或轉換為範圍技

由於角色為初步概念，道具size有待確認

感謝巴打用心整理

好文要推

咁撚熱幫佢地消暑係咪益左佢

721見 722請假

呢個勁

屌，加密啦

有無咩地方易買

學徒報到

集思廣益，小學雞想問下如果D水加麵粉變非牛頓流體係咪會打死人

721推完又沉

堅守五大訴求 勿分化勿指責

credit 番香討先啦

推721post

aeon
living plaza有

揾唔到丫巴打

d色咁靚

我要水彈

721 新香港

我個Ac 岩岩發現水土混合魔法好似有搞頭
生石灰元素加水 好似好高爆發力

Aeon/文具鋪總有一間係你附近 好值得入手

巴打準備夠水球未?

721 港島見

全民野餐發夢

香港自由領土

港人寸步不讓

有關無牌管有槍械

有關攻擊性武器

加d膠水，白膠張，增加黏性？

推哂d 有用嘅post 上嚟， 三毛死撚開DLLM
721 15:00 維園見

推!!

我都想join

水油魔法師在此

push 721